【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

聽講最近對家出100萬想殺我。

始終有啲說話留到無命先講，就可能太遲。

所以，今日我決定豁出去開地圖炮，同提出「姊妹城市」、「國民區議會」以攻代守。

依段錄音就係我嘅戰書，亦係對想滅聲嘅人，以至對亂世嘅回應。

中聯辦、港共、獻世派、再出殯大聯盟，你地日日挑我機

我必定奉陪到底，至死方休。

最後，長文一向無乜人睇，但我諗緊應唔應該抽時間，有系統、全面咁寫一次《攬炒論》，抗衡中共扭曲。

如果 多人留言有興趣嘅話，我會盡力試一下。

錄音全文PDF、「姊妹城市」、「國民區議會」懶人包：

//
攬炒，唔係Burnism，係 Phoenixism，係鳳凰重生 嘅必經過程。

香港人，再無同中共妥協嘅空間。

但願從此人人覺醒，再無大眾、本土、泛民之分。

但願我地告別犬儒，告別投降，告別內鬥，從此只有重光派，為煲底之約奮戰。

寧化飛灰，不作浮塵。
If we burn, you burn with us.
[/size=2]//

支持

1

Push

攬炒

未睇先推

Pish

推推推推

推左先睇
攬炒巴

Like左先睇

支持攬炒巴

pish

我愛攬炒巴

攬炒巴頂住 一定支持你

推

Tui

屌佢老母。。。

但都證明佢哋都仲驚外國勢力

攬炒巴加油

推！

push

Push!!!!

100萬屌你如果林鄭個d有價比香港人籌應該幾億都籌到

中共又想攞錢維穩

push sin

做咩都支持
寫完一定睇

攬炒巴有心寫 我有心睇

已經準備好
一齊攬炒

攬炒巴

小心

推咗先

寧化飛灰，不作浮塵

冇錯，而家好多人濫用攬炒兩個字，希望攬炒巴講清楚

支持攬炒巴! 不過小心處理收集基金再轉撥其他用途既AML 問題, 港共癲起上黎可以宣佈恐怖組織查封資金

推
長文可能冇人睇
但寫成書就一定會有人課金買
支持攬炒巴

要小心 巴打

推佢老味！光復香港！

推, 總之就撐!

推
小心

手動正皮

加油

爦炒巴頂住呀 我地同你一齊上

奉陪到底，至死方休！

全民議政啦，網上投票表決

P 牌推

推左再睇

番哂黎啦 所有人都

光復香港 🇭🇰 時代革命

Support

攬炒呀！

推你老味

btw 攬炒巴要保重

重開國際戰線 取消香港關係法

Ppp

全力支持

推 攬炒巴

日日幫你推

100萬咁少？
中間食左幾多浸

推爆佢 要人人都睇到

當年回歸香港中共臨時立法會深圳開會
仲要無民意代表

香港區議會有名有實

支持，推上熱門

G持

PUSH!

辛苦你鳥，光復香港，時代革命

721 811 831 101 1111 1117 中大理大 新屋嶺

攬炒攬炒

幫手推!!!!!

寧化飛灰

炒巴

超級同意
支持攬炒巴

100萬
我地有心既一粒鐘唔洗都籌到啦
對家係咩料先

巴打

推一推先

PUSH

睇完 推

突然又感到希望

一切小心
一定睇

重光派

香港外交部
香港國民議會

攬炒巴真係再世孔明

你d長文我地次次都睇哂

攬炒巴 頂住

推推推！！！！！

㩒錯不推，我柒

攬炒巴吉人天相

咪比中共騎劫曲解攬炒呢個字
不過好多唔緊貼連登既人都唔係好明點解

炒巴保重
港共無底線可言

推呀 仲要Share!
Facebook無出post?

長文必睇

光復香港 時代革命

Pishhhhh

推啊 攬炒巴

攬炒魯魯修

多謝巴神

Push! 好好既idea！

推
浴火重生
唔敢想像攬炒巴係頂住幾大嘅壓力
6月就黎到喇
大家歸位啦

留名

推到下議院成立

LM

推再先

攬炒巴要平安

非常有力既錄音 我聽曬啦 好應該俾分化撚失敗撚聽下

講得太好

我要攬炒

攬炒巴

［和你send］立法會下週一討論港台管治

推
將支共架空
否定港共政權認受性

小心 小心
一個都不能少

推爆佢

支持攬炒

如果要締結姐妹城市，有冇機會可以加埋台灣？
一方面地理上較近，其次當地農業工業都可補香港所缺。
最重要係有共同敵人。

極權派一路都利用攬炒二字去扭曲我地既本意
講到攬炒好似會搞到香港置死地而不能復生咁

但攬炒係香港浴火重新既必經過程黎
重點係我地一定會浴火重新 建立新香港

攬炒巴
先推再聽

一百萬

登次報紙都唔夠

支持攬炒巴

一分鐘爆一頁有多既速度

Push

Twitter外媒爭相報導奶共派暴力驅趕民主派議員！

good idea

我要攬炒！鳳凰重生！

有興趣睇
支持

推呀屌

攬炒巴頂住! 支持!

我覺得所有人都應該聽下呢段錄音

推 , 真係好多分化！

You burn with us

Share俾朋友區議員睇呀大家

巴打小心 加油

頂住呀 攬炒巴
做實事嘅post大家推爆佢

Tui
Thank you

up

再推

一定要睇曬

推左先睇

手足要小心🙏🏻

多謝攬炒巴

開首嗰段真係講得好
泛民同本土再係咁落去又各自返回頭路
對家本來已經冇俾退路
仲要分開行只有死路一條
一定要一齊向前先得

極速上熱門

幫你推上國際

或者你想登報都OK 整個不自殺聲明 幫你課

我要攬炒，不退

攬炒巴

今晚歸隊第一擊
和你sing
今晚見

If we burn, you burn with us

推上熱門

支

攬炒巴同我諗嘅嘢一模一樣
完全係連登真係有無力感
好似得我一個仲堅守緊呢啲信念咁
攬炒巴再再再一次俾到方向同力量我
之前會講

攬炒巴 you are my hero

但 而家應該講
we are 攬炒巴
we are heroes

支持推國際戰線 香港可以有真正屬於香港人的議會
感謝攬炒巴同攬炒團隊

攬炒，唔係Burnism，係 Phoenixism，係鳳凰重生 嘅必經過程。

香港人，再無同中共妥協嘅空間。

但願從此人人覺醒，再無大眾、本土、泛民之分。

但願我地告別犬儒，告別投降，告別內鬥，從此只有重光派，為煲底之約奮戰。

寧化飛灰，不作浮塵。
If we burn, you burn with us.

講得好呀

攬炒巴加油

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

算係破局的一條路
希望有人帶頭起步

推啦

攬炒巴小心啲
都估到實會有人出暗花買起你地

P牌都推！

香港要發展更多外交

幫推幫share

支持攬炒巴！

建立國民議會 架空現有保皇立會

攬炒巴下下咁高深，真係要時間消化

留名再睇

支持，係成立獨立政府既第一步
做左就算重光唔到，有一日要移居去一個新香港都有幫助

點會冇興趣？

好強勁嘅地圖炮

所有人都應該聽

區議會快做
黃圈都要儘快跳出飲食業

有興趣

唔好有事保住自己先

革命唔係唱歌叫口號就成功
係要用血同汗堆砌
香港人仲有空間進步

有興趣睇《攬炒論》

有興趣睇攬炒論

真係要用以攻代守
區議員做野

推左先 點都上左熱門先

全部連登仔聽撚住

唔準再鬥黃，分化

好有智慧

hi my fd

支持支持！攬炒巴

中立=犬儒
幫兇

啱啱睇到 正想share

攬炒巴大巴大巴打醒返大家

其實講得好有道理！正正解決今時今日嘅困局

資金要小心處理
btw點都支持！

同意 你既講法

哩排都係咁鬥

支持重光派

stay safe

推左先

支持攬炒巴 小心

攬炒巴支持你

shared

攬巴頂住
對家岀100萬
我地大多佢100萬黎保護

推撚爆你

希望區議員可以著手做嘢
只要呢一步成功，國際只承認我哋簽署嘅文件
就會出現雙政府，會離光復香港近一大步

支持你

見到班熱狗連攬炒巴都批鬥 當時真係笑而不言

不分化 不內鬥 不鬥黃
團結一致 街頭 議會 國際 戰線缺一不可！

100萬咁睇唔起攬炒巴

Btw攬炒巴連獨立藍圖都寫埋，大家努力

全力支持攬炒巴

推攬炒巴萬事小心

霸氣外露

區議會的各位，真係要做多啲。

期待海外戰線
期待武裝革命

加油！！！

有沒有嘢我可以幫到手? 同一陣線，義不容辭

推
我要攬炒

聽到眼濕濕

push，建國獨立

講得好岩

支持，有興趣

寧化飛灰，不作浮塵。
If we burn, you burn with us.

攬炒巴睇得仲通透過部份本土犬儒

根本要
以外國作為革命基地，實力足夠再殺返嚟香港，裡應外合

攬炒巴推左先睇係常識

好有想法 我要攬炒 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

撐

香港人加油！！！

攬炒巴 大家都無放棄 亦無放棄本錢

加油 撐到底

撐住

支持攬炒巴 唔好離棄香港

永遠支持你

記得follow

睇哂條片 多謝你 講得好好 收到哂

我愛攬炒巴絲！

不過，一切小心！

重光派

推呀

會唔會擺上ig 呀？想推條片出連登

我份人好簡單 見攬巴就推

區議員朋友

死都要推

lm

btw好想聽多啲攬炒巴既攬炒論 希望你可以有長文解釋

寧化飛灰 不作浮塵

永遠支持攬炒巴

一定要睇住自己安全 我要攬炒!

You are not alone！！

I love 攬炒巴

推，我愛攬炒巴

從此，只有重光派!

We stand together!

感謝巴打

推 聽完之後即刻重燃鬥志

ga yau ar

國際戰線好彩有你
加油 黑警死全家

我哋已經無野可以輸

講得好好

攬炒巴

小心

攬炒巴
多謝你

攬妙巴絲

要推

如果100 萬就可買起人

咁何妖同鄧小強一早死撚咗

btw 支持攬炒巴

CLS

攬炒巴點止一百萬呀

Pushhhhhh

聽到眼濕濕加油

絕對支持 太好了

攬炒巴， 多謝你

攬炒巴要平安支持

攬炒巴係冇一次令我哋失望嘅團隊

攬炒巴、我地會堅決守住初心
Never give up

重光派推

Support you bro

攬B

失蹤咁久以為比人收左皮

推!!!

不分化 不內鬥 不鬥黃
團結一致 街頭 議會 國際 戰線缺一不可！

光復第一炮，手足，今晚準時和你sing

認真問小市民可以做咩幫手？我講緊師奶阿叔果啲

好唔明白點解有人會咁支持"部分本土派"果套
自命咁聰明既話 真心想佢地俾多D力去打對家

p

攬炒巴，我愛你

攬炒巴加油

見到對家只係捉住攬炒論黎講
跟本我地個term俾人騎劫咗

論泛民 論本土 成篇文 我想節錄出黎 都唔知揀邊段
句句都正中紅心 一針見血
今時今日，香港人面對嘅敵人比蘇聯更強大，重光路上，街頭、議會、國!際三線缺一不可。

無街頭抗爭、國際支援，「議會」毫無還擊之力；無國際支援、議會攬炒，「街頭肉身擋子彈」都係徒勞無功；無民選議員光環、街頭施壓，「國際遊說」尤如逆水行舟

大家一定要團結 光復香港

攬炒巴！ P牌都要推！

in攬炒巴we trust

push!

要炒到中共先叫攬炒！

I love u 攬炒巴🥰

多謝攬炒巴提出方法
推post!

頭腦清晰
好有條理
大家睇完醁share番出去
希望兩邊人馬都可以自省，同時學識包容

一定要推

攬炒巴有咩地方需要錢？唔好客氣，連登仝人實撐你

推爆你

我懇請 全體區議員 分區動議，聯合授權民間團體，例如攬炒團隊(Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.)，以民間外交方式為香港爭取《姊妹城市協議》，為國際反擊鋪路。我，攬炒本人，願意冒疫情同人身安全風險親身到北歐爭取國際協議，為香港破局重光盡力。縱使武肺肆虐，攬炒團隊北美、英國、北歐分隊依然隨時待命。

支持寫攬炒論

G chi

我覺得我哋要諗下除咗錢 我哋可以做到啲咩幫手

攬炒巴 光復香港 時代革命

TUI

絕對支持

香港人 反攻

真係要聽，好有啟發性

100萬咁少 我地夾1000萬叫佢收手都勁快夾到
刀手成最大贏家

大家可以有咩幫到手!？

G Chi

你係外國先咁串姐

高汁

攬炒巴頂撚住

但願我地告別犬儒，告別投降，告別內鬥，從此只有重光派，為煲底之約奮戰。

涅槃重生

推啊我要真攬炒

推 支持攬炒巴

攬炒巴小心

支持你

講得好好呀攬炒巴

但願從此人人覺醒，再無大眾、本土、泛民之分

講得岩

推
膠不分左右真係講得好好

大家諗下我地上年六月係幾團結
惡法又嚟香港人係時候團結

Push!!

Push!!!!!!

in 攬炒巴 i trust

推小心個人安全呀

攬炒巴講咩都好，跟硬你！洗唔洗眾籌？
攬炒巴講咩都好，跟硬你！洗唔洗眾籌？

推
小心安全

推丫！！！！！！！！！！！！！！

鳳凰重生
各位歸位啦！

外國都可以俾中共派人狙擊架on9仔 要搵真係好難咩 如果唔係搞到咁大獲 人地洗鬼用100萬黎收買咩

大推

空氣推

推唔郁

推推推

呢條友不嬲都on99
唔洗同佢咁認真

我地全部都係攬炒巴，有本事買起哂我哋

感謝！

推左再聽

和你推

一定要睇

開始覺得迷惘嘅一定要睇

多謝你

support

8:31!

全力支持!!
香港重光

勢死追隨攬炒巴

攬炒巴頂住呀

雖然我唔認同佢天真想法同做法， 做法但我佩服佢為香港犧牲嘅精神同勇氣

離岸戶口 離開香港中國司法管轄區

寫啦，好多人未明

加油！！！無限支持

香港人頂撚住丫

小心啊

Push this la

We’re in the thick of it, can’t back out now

攬炒巴，小心，支持你

攬炒係意志！

有錢出錢 有力出力

well said

記住啊攬炒巴

需要幫助，有事嘅時候，一定要出聲！！！

一定要啊！

In 攬炒 we trust

再push

phoneixism...

推推

聽左錄音 好高質

攬炒巴講得非常好

真民政方面政府想將區議會架空，既然係咁更加應該同政府有咁大玩咁大

推
內鬥撚内鬥完未
議員肯醒未

推攬抄巴！！

推！支持！

大家加油

只有根本破局，才有重生希望

攬炒攬炒攬炒

有遠見

100萬出手咁低 係咪綜緩窮鬼黎

㩒錯不推文
再推

推P牌都要推

推文

屌
呢D先係叫做到野

等你出攬炒論
呢啲野要有record

最好比對家遣責
借力promote

對同路人 都應該睇多啲字啦
民智係累積

支持攬炒巴
If we burn, you burn with us.

煲底之約

攬炒巴
要進攻啦

Push

記得CLS
Comment
Like
Subscribe and share

巴打好人一世平安

Push 小心……

攬炒巴搵定美國議員幫手

攬炒巴寫咗一定睇

推 聽到好感動

我地一定會願意睇

要推到議員都回應呀

先推

近排其實都好迷茫
咩都好似做唔到咁

多謝攬炒巴。

睇左隔離個post
好擔心攬炒巴

Lm

齊推

想睇呀

大家一齊推po加推片pls
辛苦你啦巴打

兄弟爬山，繼續努力！

攬炒巴加油，頂住

夠中肯, 個個派別都講出問題

攬炒依個字真係好負面，難拉攏啲仆街中立淺藍撚，同意用重生比較好

G持清

求攬抄

好勁

保香港 做實事
有人願意出謀獻策 冒風險
香港人第一步係要認知到自己嘅能力
所有社會/政府執政能力都係由市民意志授權政治政當性
而我地嘅意志投出反對執政支持在野 成立屬於自己嘅影子政府
就要用行動支持
嘗試學習了解議案 制定議案
學習點樣表達自己嘅見解/諗法
同對議案支持與否嘅表達
所有野要講先得 基本要學識表達

推呀！

推，膠不分左右

推
多謝攬炒團隊

攬炒巴你唔好有事

手足唔好放棄

光復香港，時代革命

有勇有謀！

加油攬炒巴 全力支持

期待《攬炒論》
Phoenixism譯得好好

on it

一定支持你

攬炒巴辛苦你喇

再推 區議員入

唔止你，我跟隊

有冇人跟？

睇到喊撚左 加油

其實得連登仔唔睇長文

好多人都會睇架

寫啦攬炒巴

加油攬炒巴

Phoenixism 好名

因為疫情守左半年
係時候破局

聽到喊左

光復香港，時代革命

G持 推

sister city

推啊啊啊啊！

tuituitui

攬炒bbbbbbb

In攬炒we trust

支持攬炒巴
要平安啊

頂住住

多謝攬炒巴破局
制頭 議會 國際 缺一不可

攬炒巴講出既重點，就係唔再用現有機制去玩係要體制以外，成立有民意支持既執政機關，國際戰線係遊說去支持同扶植呢個機關，國際線先至有個藉口插手
當然，呢個機關係要sell俾人支持有咩好處

放心出一百萬 落到個殺手得翻幾萬 暗殺變吉屁股 無事既

國民議會！

上

我愛你。推

支持攬炒巴，萬事小心
人冇事先做到世界冠軍

注意安全

攬炒巴自己小心，無論身處邊個地方都要小心

可以點幫到手

In 攬炒巴, we trust!!!

痴線，幾耐冇見高汁post

頂住

支持攬炒巴
一世要平安

攬炒原來係咁撚爽

721

推呀 攬炒巴

如果搞掂到搞成香港咁個條友
香港人夾10億都可以

個視野之廣及龐大 真係令我好佩服

警世

攬炒巴
你比證據我

我地73分左100萬去

支持 堅持

番緊工聽唔到住，share左先

幫推

推撚柒爆

政權要硬爆我地
我地就要攬撚住佢地一撚齊死

廢人一個，又神化自己

Pish! 頂住香港人！

攬炒巴好波

phoenixism

聽到想喊

內鬥夠未？

一百萬出手咁低？

永遠支持攬炒巴團隊

pushh 唔好比人屈

記得個晚係中環攬炒巴既集會

停止內鬥

幫你推爆佢

In 攬炒巴 we trust

攬炒巴！！！！

100萬咁少 對家太睇少攬炒

高質
小心啲，巴打
推

推！！

This government get burned, not us

唔洗睇，一定撐

永遠支持攬炒巴同攬炒團隊

巴打要平安

攬炒巴等你耐啦

支持

寧化飛灰，不作浮塵！

發大佢 愈安全

推!

支持!有我哋係前面擋!

//一直以黎，本土派最缺乏嘅，就係海納百川嘅氣魄同領導能力。只識埋怨民智未開、數私怨，空有執政意志，而無帶領民族覺醒出紅海嘅氣魄胸襟。要光復香港，本土派最無本錢沉迷路線之爭，圍爐自滅。//

撐攬炒巴

感激說話唔在講, 想問攬巴有冇咩方法證明你比人殺左然後公開?

PUSH
支持攬炒巴

唔好比中共玩爛"攬炒"

Pishhhhh u

攬炒巴I Love You

重光派！！！！

地圖炮開得好

Push... 支持到底

我哋要證明香港係有人有執政意志！
唔係嗰個都怕死怕事怕上身。
我哋連上街面對黑警同暴政嘅槍炮都唔怕嘅，點解我哋會怕行出嚟攞返屬於自己嘅主權！

推啊

絕對支持, 成個區議會大勝, 垃圾政府既然無作為, 不如直接聯合攪國會, 議院架空成個垃圾政府, 表代返香港人

光復香港，時代革命
我哋一齊加油

推. 萬事小心呀! 好人一世平安

攬炒係手段 唔係目的 唔好俾支共魚目混珠
支持攬炒巴

香港獨立 唯一出路

攬炒巴

姊妹城市條線區議會d議員，有機會比人用基本法外交事務為由搞9

LM睇攬炒論

有公帑固然好 但若政府唔批 真香港人同黃店就要眾籌

感謝攬炒巴

Support!

希望對準樓價，先有望攬炒

攬炒 we trust

毋忘初心
一定要拉埋全部奶共狗一齊攬炒

推!!

想睇

中撚哂 推

攬少巴

攬炒巴！

全面攬炒一國一制

推推推!!!

我願意作為重光派，為香港抗爭。

你願唔願意?

PUSH

LISTEN TO THE ENTIRE GODDAMN MESSAGE

呢本書會為之後保守計50年，進取計2、30年嘅時代革命奠下最基礎同最初衷，但同時又係最終目標嘅論述，用嚟喺呢幾十年不斷抗爭不斷提住自己，亦係為咗後世回顧呢件事時有個指標，唔會比人亂作嘢同騎劫，佢有必須面世嘅必要。而除咗你 攬炒巴 ，無人有資格寫《攬炒論》，一直以嚟，多謝你。

多謝攬炒巴、成個攬炒團隊
希望你哋全體平平安安，直至香港重光之日

攬炒巴係我偶像

全力支持 .要錢出聲

攬炒巴屌得好

支持你!!!

與香港人同在！

支持攬炒巴

講錯左，攬炒團隊係我偶像

先正評後閱讀

A

歸邊了

super hero

多謝攬炒巴

錄音全文：

《但願從此只有重光派》

大家好，我係俗稱攬炒巴嘅「我要攬炒」，對上一次公開錄音已經係816 遮打集會。聽講最近有人加碼到一百萬想殺我，令我認真開始諗緊遺書應該點寫。

2019年，係第一次有數以百萬計香港人以血、汗、生計、前途、性命作為籌碼同強權搏鬥，同極權攬炒。大學校園受盡炮彈圍攻，而犧牲、被殺、流亡嘅義士不計其數。

但係，我地成功擋住送中；我地重新發掘梁天琦留低嘅「光復香港，時代革命」口號；我地創造出民族之歌《願榮光歸香港》；我地同國際結盟；我地光復區議會。

經過2014、16年洗禮，唔同陣營終於喺2019年學識收儉，可惜最近又走回頭路。黃店、本土、泛民又開始埋首於內鬥。

【論泛民】

係，反送中初期，個別泛民因爲危機感開始進步，反省過去割本土派、割勇武嘅行為。但絕大多數依然固步自封。40年黎，錯信共產黨，毫無執政意志可言，聲稱法治有險可守，再唔係就怕做主席、話有正職要忙唔開會、投錯票。

最近有泛民見到DQ危機同大搜捕之後想走回頭路，內部提議同勇武割席自保，甚至有人腳軟想同中聯辦叩頭換命。

唇亡齒寒。

過去30年，仲未讓步讓得夠？選你出黎係同中共投降？連承諾攬炒所有政府議案，直至滿足五大訴求都唔敢，又唔初選協調，點說服人衝35+？

我無興趣私怨上身同泛民數到天光。但底線係，任何泛民無必死決心破局嘅話，就必須退位讓賢。

而且，我地香港人唔係要守住法治條屍；要重光香港，就要從零開始，重新建構代表香港嘅法治。美國之所以成為美國，源於200年前，一班睇穿北美法治已死嘅律師同人民；佢地唔單止有勇氣承認畢生所學已死，更有計謀喺北美洲、國際之間同日不落帝國周旋。

【論本土】

咁本土派呢？

部分本土派繼續自以為是，一口咬定只有自己嗰套可行，用惡劣態度批鬥、嘲笑全世界，笑人送頭。開口埋口就黃屍、黃衛兵、連衛兵；咁同標籤人熱狗有咩分別？再唔係，就將自己塑造成「被熱狗苦主」，搶佔道德高地做擋箭牌。

2016年之後本土派之所以一厥不振，除咗暴政DQ、泛民隔壁觀火，就係因為一堆人初步覺醒完，就自視過高。人貴自知，根本無人有能力判斷自己條路必然正確。任你智商再高又如何？俾人打壓過就大晒呀？

一直以黎，本土派最缺乏嘅，就係海納百川嘅氣魄同領導能力。只識埋怨民智未開、數私怨，空有執政意志，而無帶領民族覺醒出紅海嘅氣魄胸襟。要光復香港，本土派最無本錢沉迷路線之爭，圍爐自滅。

歷史係一個循環。環顧世界歷史，我都睇唔到有幾多因爲杯葛不義選舉而導致抗爭成功嘅例子。戰略上，進軍立法會唔係為獎金。只要雞蛋一方識得運用，選舉帶黎嘅認受性、國際光環就係破局工具。

無同敵人攬炒嘅決心、一心想保住議員身份而唔破局嘅人通通都係「投降派」。只尊一線，日日冷嘲熱諷，指責其他人係共諜、黃屍傻粉、送頭嘅人通通都係「犬儒派」。

本土嗰邊唔諗點善用，泛民嗰邊又唔敢去善用。膠，從來都不分左右。

今時今日，香港人面對嘅敵人比蘇聯更強大，重光路上，街頭、議會、國際三線缺一不可。

無街頭抗爭、國際支援，「議會」毫無還擊之力；無國際支援、議會攬炒，「街頭肉身擋子彈」都係徒勞無功；無民選議員光環、街頭施壓，「國際遊說」尤如逆水行舟。

【論攻守】

2019年我地尚且靠和勇合一、攬炒擋住送中。但係不斷打守勢波，我地擋得幾多次？與其消極防守，香港人更應該以創意、決心主動破局。依個世界，唔係得共產黨先識得「以攻代守」。

舉個例，我地區議會大勝完，除咗笑一兩次PK鄧，大叫政府削弱區議會可恥之外，有無嘗試擺脫對手棋局？除咗劍指35+，點解我地唔利用公帑搞嘅不義選舉，建立屬於香港人嘅「上下、參眾議院」分庭抗禮？

一方面，我地有400個民選區議員，另一方面所有瑞典城市居然，同中国解除「姊妹城市」關係。依個正正係香港議會、國際線互相合作，以攻代守，顯示Hong Kong is NOT China嘅良機。

我懇請 全體區議員 分區動議，聯合授權民間團體，例如攬炒團隊(Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.)，以民間外交方式為香港爭取《姊妹城市協議》，為國際反擊鋪路。我，攬炒本人，願意冒疫情同人身安全風險親身到北歐爭取國際協議，為香港破局重光盡力。縱使武肺肆虐，攬炒團隊北美、英國、北歐分隊依然隨時待命。

依個由區議員組成，真正屬於香港人嘅「下議院」可以授權全球唔同民間團體、黨派以「準香港代表」身分，同世界各國遊說溝通，再由區議會簽署協議。當遊說個別議題成功，例如美國制裁、成功建立姊妹城市，單次授權效力就會終止；同一議題上，可以同時授權唔同黨派各自爬山，防止獨大墜落。

中期而言，香港人可以考慮成立基金，為真正屬於香港人嘅上議院、下議院、以至被DQ議員提供資金，擺脫DQ打壓。

長遠而言，我地甚至可以運用資金自己選舉自己搞，自己議院自己選，全力破局重光。

不論區議會、立法會，當選嘅人你背負嘅係民意，係一個對國際社會有話語權、有份量嘅身份。要光復香港，就唔可以怕事，唔可以因循守舊。即使被DQ，你嘅一言一行依然有份量。

香港人，係時候喺議會、街頭、國際三線以攻代守。

最後，最近政府同中聯辦開口埋口都講「攬炒」，將政府施政失敗嘅責任推俾香港人。我必須重申一次，攬炒，係中共剝奪我地香港人生計、自由、文化、民主，迫弱勢一方到絕路而誕生嘅反攻手段。

攬炒，唔係Burnism，係 Phoenixism，係鳳凰重生 嘅必經過程。香港人，再無同中共妥協嘅空間。

但願從此人人覺醒，再無大眾、本土、泛民之分。

但願我地告別犬儒，告別投降，告別內鬥，從此只有重光派，為煲底之約奮戰。

寧化飛灰，不作浮塵。
If we burn, you burn with us.
//

攬炒團隊大家又有能力又有行動力，又勇敢又無私為香港，我真係好感動

推！！！

幾長都睇

感謝攬炒團隊

無錯
攬炒巴做左咁多野實一呼百應

重有千千萬萬個攪炒巴

只有攬炒團隊我會不停推

支持攬炒團隊

值100萬咁少！？

支持攬炒巴

推唔郁都照推

支攬炒巴

The best speech ever !!!!!!!!

P

推起

已正皮 and liked youtube
攬炒巴頂唔頂得住

我要全香港今日都知到呢個post嘅野

攬炒巴加油！

//無同敵人攬炒嘅決心、一心想保住議員身份而唔破局嘅人通通都係「投降派」。只尊一線，日日冷嘲熱諷，指責其他人係共諜、黃屍傻粉、送頭嘅人通通都係「犬儒派」。

本土嗰邊唔諗點善用，泛民嗰邊又唔敢去善用。膠，從來都不分左右。\\

敬佩攬炒巴, 有勇氣, 無畏無懼!

一百萬, 落到去郁手嗰個可能得返兩萬... 有乜可能請到殺手呀....

多謝攬炒團隊重燃大家士氣

推呀!!!!!

我愛攬炒

區議會做下議院其實真係幾醒，因為係民選議會，既然有全港所有有受權，即使擴大自己職權都係有人民授權

攬炒巴 好野

聽講最近對家出100萬想殺我。
令你開始想寫遺書

英國都要支那賠過千億美元 不如我地又問下支那有咩遺言

分分鐘區議會早上授權，下晝就俾中共打手隊冧

#letskillchinese

唔夠一個鐘已經推爆

支持
暫時唔好返香港呀

出入平安

我願意作為重光派，為香港抗爭。

攬炒=Phoenixism= 獄火重生

沒有支共，那有獄火

香港人，你願唔願意?

Set 定方式定期報平安

又講
講就叻

當政府唔承認既時候，更加可以係國際上突顯民意同制度係行緊唔同方向

哭𠹌咗

籌1000萬，供出邊位大人物落order（要有實質証據）

好想係條街大聲播段錄音出黎

推，邊個想暗殺你保護攬炒巴

林鄭你有幾多個100萬

Rui

立場有

中撚晒

頂住呀攬炒巴

光復香港

當大家都相信呢件事既時候
呢件事就有機會發生 會係可行

in 攪炒巴， we trust

我覺得掂喎

推佢老母

攬抄團隊好叻

真心，如果有任何一個契機可以係未來成立臨時政府，就一定係由區議會唔跟規矩玩開始

當年開始「拉布」，都係唔跟規矩玩先搵到既一線生機

不分化，不割蓆，不篤灰。推！

手足一生平安

留名一陣聽

咦 依家無推爆 依家啲post 可以推到幾多？

我會不停推

多謝攬炒團隊提出街頭、議會、國際的抗爭藍圖，為現時困境破局，轉守為攻。我們沒有退路，寧化飛灰，不作浮塵！

值撚100萬咩你,又自編自導
你估你係白兵？

我要長期置頂

攬炒論

我地都係攬炒巴

三線作戰

多謝攬炒巴一巴巴咁打埋黎

in 攬炒巴 we trust

你寫 我一定睇

yes 國際綫 姊妹市
香港綫 下議院 上議院

區議會不斷俾人削權都係等死

要對得住「光復香港，時代革命」依句說話就要冒險破局

如果佢夠膽DQ隊冧400幾個議員，我地香港人同國際亦可以立即反枱

下一個問題係搵個位區議會開大會，同埋搵個區議會主席

依家好似只係分左啲18區

正呀喂
召喚區議員回應

辛苦了

BTW 民間上下議院, 民間代表有否有更加多詳情
咁樣可以真正授權 同外國傾野 會好有用

100萬咁少就收返埋啦 成個支共政權岀得果100萬乞衣仔
CY都有人岀3000萬啦 100萬留返比你老母拜山啦ON99

留名想你出文

睇完喊左

睇到眼濕濕

pishh

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

萬事小心 希望有生之年一齊睇到香港國旗升起

100萬咁少

我好buy攬炒團隊
好adore

真心我平時份人幾自大，好少覺得有咩公眾人物/名人真係好勁

攬炒團隊既各位完全唔為出名，唔為錢財，唔怕人身安全被威脅，有能力又有行動力係國際周旋，我真係覺得你地好偉大好勁

姊妹城市

stay safe bro

痴撚線 同第上次集會果段宣言一樣

聽到眼濕濕

甴近平

推 大家要cls

至死方休

哭了

都唔係真攬炒 講經咩
投泛民就係真攬炒 你咪直接講囉
咁迂迴 我贊成呀

從此只有重光派

辛苦你了

屌你老母， 攬炒巴真係香港之光

推 畀多啲人聽到

你若放棄
誰衛我城

高質cm

推！！！！！

我要攬炒
攬炒團隊要注意安全，保重身體呀

會唔會考慮推出埋英文版做manifesto

其實都係 明明區議會選完嗰陣大家都歡呼喝采 但係之後都冇做到咩大野 淨係抗疫方面有幫手撲口罩 咁當然都係好事黎 但同想像中可以對政府有影響有差別 如果真係做到攬抄巴講嘅 咁區議會嘅效用就大大不同

好多謝你

寧化飛灰，不作浮塵。

我要攬炒！

我要全部人都要聽晒段錄音

／／人哋日日同你「真攬炒」，再日日入你數，唔好以為冇人信。佢講多三個月，你唔積極反宣傳，咁就好容易變成「事實」。「恐怖主義」都一樣道理。／／

大推依個方向，要推正面論述，推。

支持，推，好人一生平安

感謝
同要好好保重

攬炒巴唔好有事

支持呀

攬炒學說有時間既話值得詳寫
因為好易比中共寫到去只有破壞

Anyway 小心d 唔好有事

邊個落order殺人架？

多謝你攬炒巴

Fighting

We miss you.
We need you.

廿幾年都磨合唔到，分開係最好

歷史一定會有攬炒巴呢個名

攬炒巴
推呀！！！！！

國民區議會諗得過, 推到區議員見到

先推後睇

支共不滅 世界不好

支持，要破局就要搞搞新意
姐妹城市

夾返 二百萬俾攬炒巴 叫個殺手追殺返 落柯打嗰果

撐 攬炒巴

支持攬炒巴團隊!
希望大家醒覺，重拾運動初頭大公無私，兄弟爬山，和而不同嘅感動啊!

我地一定要團結繼續，否則我地點對得起已逝去，被人拉咗，同其他手足嘅付出?

破局！

中共惡毒手般都唔係第一次

推，三條戰線都要做

撐！

我愛攬炒巴！

推呀

攬炒巴

要同中共鬥到底

膠無分左右，正義亦無分先後，願更多人起嚟為光復香港而戰！大家一齊加油！

推先 我要依個post成為最多正評既post！

同尋日內會情況都幾似
主席宣布完會
少數派繼續開會自high
有外媒關注並形容為爭櫈仔
李慧琼seizes the power

同台灣情況一樣
台灣政府堅持本身就係獨立國家
中共對外繼續叫人嚴守一中政策
外界繼續當台灣係國家

我地要架空現有香港體制爭取國際承認
醞釀國際產生討論覺得香港政府=/香港
建制係少數派 無正當性 同中共港共狼狽為奸
同時爭取外界對我地既聯繫
就係光復第一步

國際唔承認既話
就算比你有能力剷起中國再建國都無用

全民覺醒

攬炒巴一切小心 一個都不能少

推！支持攬炒巴！

推，想睇攬炒論

會唔會放上IG?

攬炒巴真心有國際視野
睇野唔同level

大家係咪應該開始push各區區議員？

撐攬抄巴

攬炒團隊

好人一世平安，願巴打安好記得保重身體啊，要好好休息先可以同大家一齊打仗

痴撚線
出到成百萬想買起一個平民

推丫撞丫

Push👍🏻

巴

支持巴打

香港人 堅持住

支持出長文

今時今日100萬都唔係d咩大錢，一個住公屋既師奶分分鐘都有…講真，100萬真係連首期都唔夠俾…可想而知搞呢單野d人既思維仲停左係幾十年前

推，講得真係好好

唔買起泛民？

即係攬炒巴仲勁過泛民

有料

萬事小心
我哋會一齊努力

繼續推

黃色經濟要壯大咁先可以話到比國際知，去中國化有利可圖
咁對方先會樂意同你結合姊妹城市

香港少左一個professor去帶領
同無講出堅決的方法

我愛攬炒巴，有行動力，有目標，有遠見

攬炒巴
全香港人與你齊上齊落

只要係攬炒巴，就支持

跟本家家下區議會認受性就高過立法會
識利用真民意授權 拎黎攻先係上策

推，三線缺一不可。

Push push push

講得好啱，類似嘅做法 我哋嘅敵人中共曾經都用過，建國之後當時佢哋喺香港成立商業機構 去賺取 香港嘅錢，成立政治組織 喺香港 搞政治行動 ，同時間 亦都 喺外面 成立 非合法政府部門，例如 臨時立法會等嘅行政機構 去干預香港事務，香港人係時候以彼之道還施彼身。

出入小心

If we burn you burn with us

對家開始扭曲「攬炒」嘅定義，同埋對民眾洗腦。攬炒巴同手足一定要盡快出文出論述redefine「攬炒」一詞，以良幣抗衡劣幣嘅洗腦

支持
攬炒巴保重

我係重光派

香港獨立，唯一出路

我好細膽我完全想像唔倒如果有人出錢追殺我會有幾驚
但100萬可以追殺 我諗我地夾錢都一早夾死左777........

堅持

重生香港

全力支持

一齊攬炒

唔置於死地而後生

香港永遠就由一班賣港再出發老而不害港

PUSH....撳錯負評...

加油呀攬抄巴
加油呀，大家

型到

推動全民議政

我認為你值得更高嘅追殺價

push
我愛你 攬炒巴

頂住啊攬炒巴

支持 push

多謝你地

依Ｄ就真啦，屌完真係諗個ｉｄｅａ出來
雖然我覺得難度好高

不過個人認為區議會應該要做野啦

因為區議會討論攬炒巴所講，都估到民政署會點做
政府分分鐘用JR唔比區議會講依D，再籍又依個原因ｄｑ發起人

團火好似比你救翻起

Phoenixism

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

[center]Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

『寧投熊熊烈火，光盡而滅；
不伴寂寂朽木，默然同腐。

寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；
不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。』

我諗恫嚇大於實際

收皮啦，你真係唔撚識野

推呀， 攬炒巴

Phoenixism

有人帶領就會有大台

推多啲人睇

好人一世平安

Push⋯
大家番嚟喇！

應該幾粒鐘都籌夠錢

tui

攬炒巴
睇到喊左

推到每個人都聽到

追殺你個追殺

聽曬想喊

In攬炒巴we trust

有用po要推

攬抄巴

Push!

型 撚 到 要推！

加油～

長文都會睇....

聽晒
攬炒巴你要保重呀！

不分和勇、不內鬥、核爆都唔割、兄弟爬山各自努力！從來都唔係口號，係信念！

竟然有14隻狗負評

民間上下議會呢條橋幾新.....但暫時想像唔到喺香港如何實踐
而家區議員被民政處打壓, 會議室都可以唔提供, 辦事處又被人搞,
如果昇華至到搞民間上下議會, 可以想像港共政權一定要加大力度打壓, 我地必須要諗定對策....

最後多謝攬炒巴提醒我地唔好再內鬥
只有重光派, 不分和勇, 本泛

所以連一個黑警都無死連傷都無

true

一百萬真係出手太少, 說好的大國呢

咩都好，唔好死

唔好死

重光派！

點樣用錢追殺一個現實未必存在既人

除非連尼住爆你ip出嚟

不過都似自編自導多

推爆

只有重光

多謝咁多位香港嘅偉大公民

出手太低

支持巴打， 萬事小心

攬炒巴
一陣睇

加油攬炒巴 睇得好通透 我地真係無位再分化割蓆 如果要眾籌一定要出聲

無計，除非梁天琦出黎 唔係邊個做都會畀人屌係大台

我願意作為重光派，為香港民族抗爭。

攬炒=Phoenixism= 獄火重生

沒有支共，那有獄火

香港人，你願唔願意?

攬炒巴萬事小心

好感動多謝攬炒巴一直以來嘅付出

多謝你為香港嘅付出

萬事小心

推，做實事

睇咗咗

只係十個毅進級數的月薪

多謝攬炒巴嘅付出！
萬事小心

Pish 巴打小心！

巴打有咩幫到手出聲

推撚爆佢

721831101111

我愛攬抄巴

每次見到攬炒巴出post即係你又安全

巴打背負左好多，相反自己唔知可以做都啲咩

炒巴一齊加油

推佢老母先

可以由台灣開始做起

歷史將見證一切

攬炒巴洗唔洗搵美國政治庇護先?

小心！

攬炒巴寫既一定睇
屌佢老尾中共

黃色大同，香港重光。

你不是一個窿！！

大香港重光派

我地係重光派呀屌！

你不是一個2個窿

係囉唔怯還唔怯，都要有定兩手準備先

撐啦唔駛講

睇晒 認同

攬炒巴小心啲

支持!!!!!!!!!!!

推, 攬炒巴團隊真係好有心

推，支持攪炒巴

聽到最尾眼濕濕
多謝你攬炒巴

推呢個!!!

攬炒巴 加油啊

一百萬 會唔會少左啲

唔推唔係人

再推啊

頂住啊

大佬頂著呀

攬炒巴，支持你，加油同保重

再無大眾本土泛民之分
話無就無架啦咩
泛民咪恃住自己多人
騎劫陣營內其他光譜同聲音既人囉
自己政治迫害真正既少數派囉
屌你老母玩集體主義又唔認
仲要講到自己好民主

琴日立會啲職員同保安全部唔聽民主派枝笛
如果調返轉國際只認可我哋簽署嘅嘢唔聽佢哋枝笛
香港局面就可以扭轉，只要搵到第一個姊妹城市同本土議會簽署就成功一大步。

好感動 開始搵到出路咁

支持攬炒巴，萬事小心

btw如果上面個post可行的話, 攬炒團隊絕對係其中一個有資格既角色

我要睇攪炒論

510 一齊出尖沙咀反對班狗嘅反對通知書！

follow your idea as always

區議會作為mandate應該要咁做

啱啊 我理得你乜L光譜 今日之後香港係香港人話事

PHOENIXISM

睇得出攬炒巴好有學識

我愛攬炒巴！！！推爆佢！！

想問攬炒團隊會唔會考慮搭線join布拉格市長個「自由城市同盟」

攬炒要撐住

推!!!!!

參考大J哥哥，
海外眾籌請敵人食沙律

推爆你！

全力支持攬抄巴
我地有咩可以幫手做

推～攬炒巴加油

保持熱度

已CLS

大愛攬炒巴

推到區議會變成眾議院

支持攬炒巴! 推爆佢!

請小心人身安全
唔好再死人了

共同進退

支持攬炒巴！！

有無人睇完條片覺得慚愧？

// As outlined in the document, the four metropolises are linked not only by a common history, including shared past of communist oppression, pro-democracy movements//

多謝攬炒巴為我哋提供方向，有咗要做既野，大家就可以跟住實行。

香港未來必有你一席位

P牌仔無資格俾好評

Phoenixism

成個團隊殺哂喎..先100萬

wanted：$200,000,000,000

感激
你壓力一定好大

Right the wrong, free Hong Kong

好適合做新的英文口號

保護好自己

攬炒巴！！！

只是這個大台不是唯一，也不是永久的大台

攬炒巴要平安呀

係浴火重生呀屌

多謝攬炒巴既一番說話！

Gchi

但是沒人保證天琦出來依然會自己做大台

可能他想將棒交給新一代呢

就好像V犧牲自己讓艾薇和其他支持他的理念的人民建立他心目中的國度一樣

想睇攬炒論

推啊大力推

早排研究過，依個係一個chater （約章），係其中一個可能性

攬炒包

佢睇得透, 你地呢?

支持！

721 831 101 1111 1112 1117 1118

永世支持攬炒巴

這首歌關大台，關梁天琦咩事？

攬炒巴😭😭😭😭

街頭、議會、國際缺一不可！

In 攬炒巴 we 7st

推比區議員

Right the wrong, free Hong Kong

Right the wrong,Free Hong Kong!

gchi

你係咪唔識英文
只係講出好多人的感受

睇完 辛苦晒
大家加油💪🏻
中間字幕岩左 但講錯左2016年為2019年

ok sor 我明
這首我覺得也很呼應你的歌

大局觀

推呀 支持

推爆國民區議會，係可以完全架空政府既第一步

in 攬炒巴 we trust

但有無諗過強國同港共政府， 一個武漢肺炎攬炒得成功過我哋
有啲人俾佢哋嘅攬炒大返轉頭

各路手足都要加把勁後來居上，攬炒埋班已經中咗港共7傷拳嘅藍泡泡。我唔介意一齊

Hong Kong,burn and reborn as a phoenix!

In Phoenixism we trust

多謝你地，支持攬炒巴

聽到喊咗

頂撚住啊

如果國民議會真的能成立的話......

攬炒巴好出色

吊你，支持攬炒團隊呀

支持攬炒巴 撥亂反正。 三線進攻

由頭到尾都驚
只係扮唔驚

攬炒巴
聽完你講野冇咁迷失

攬炒巴講既野好有份量

加油! 攬炒巴

多謝攬巴

香港人以往善守不善攻，讓自己一直陷入被動

如今到我們反守為攻了

進攻，就是最好的防守

Burnism

推
成立國民議會

大家聽日見

蝕錢買曬所有匯豐股票都支持你， 但係要統一所有人嘅行動真係好困難， 攪初選又冇人理， 班5毛又不斷分化批鬥鬥黃， 好明顯泛民班友完全冇勇氣犧牲 一切同極權打過， 而家成個立法會仲要畀返獻世派武力搶走， 但係仲有好多人幻想緊美國同土共打仗，攬炒土共，香港人就可以坐享其成。

團結所有可以反抗嘅力量，同拋開幻想真係兩個好大嘅難題🤦‍♂️

所以我們沒有必要，也不要害怕他們的一切招數

他們以為恐懼就是他們最大的武器

只要我們不怕他們的壓迫，堅持到底，他們就沒有轍，我們就勝利了

其實講得岩 對家係咁spin攬炒變做剩係破壞
但攬炒唔係咁 而係攻擊對家死穴 迫使對家停止暴政
即使自己過程中都會有損傷 但我地針對嘅係暴政

希望有心的手足可以就這兩條難題出多些論述，指點一下迷津

中共開始驚了

推完再睇

更何況真正的攬炒是置諸死地而後生，是浴火重生，不是無間地獄

我11月已經有開post講過區議會聯合動議。光復區議會係為咗光復香港
我地唔係要區議員只係制度內做返份內事

要改口號 ： 我要攬炒 ， 鳳凰重生

希望人人可以覺醒 聽到攬炒巴有種流淚😭既感覺

屌 攬炒巴呢啲先係執政意志
好撚中
推

推！萬事小心

好型
我愛攬炒巴

置諸死地而後生

我從來都無質疑過攬炒巴一秒, 一直覺得你方向正確, 係要推廣

如果有人想你死, 希望你要小心, 抗爭路上你好重要

支持 頂住 我地一齊行落去

攬巴

借個位推一推po

出這po的手足提出的方案也值得各位考慮，在現實情況下這樣的做法不失為另一手準備

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

一齊頂住呀

最重要的是確保你的工作有人承繼，那麼即使攬炒巴遭遇不測也會有人接手

有方向但係唔會有人實行
呢個concept係區議會大勝後既光明頂三子已經講過
1. 姐妹城區
2. 台港合作黃色經濟圈
3. 街坊電影放映會/國際關係分享會，提升香港人知識水平、文化素養及擴闊國際視野
但係泛民揸旗既區議會係一樣都無做過既

推完先睇

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

各位入去看看這個po 好唔好

攬炒巴好撚型呀
一定要殲滅中共先有得贏

Whatever it takes

置頂

Do what's right and true, whatever it takes

推，

支持巴打落筆寫攬炒論，因為依家文字世界俾中共支配，佢地可以大量而有系統地動用媒體、出書、學術論文等方式試途摧毀香港人身份同毀緊香港人既核心價值，

巴打你呢一刻出長文可能未必有好多人睇，但文字係其中一種、亦係最有效地延續人類細密思想既載具，可流傳百年千年，為我地今次既抗爭流下一個理論基礎，亦可讓歷史流下史料，有助後世既人公允地對攬炒movenment作評價，以及作為對後人面對極權作警世之示。

Phoenixism真係好重要
少數派文化水平低
想騎劫字眼

支持欖炒輪

睇哂

［行動po] 聽日母親節 全港商場和你sing

多謝攬炒團隊既付出

那麼我們就要反騎劫對家的「攬炒」，不可以讓他們魚目混珠

支持
🙏🏼

唯一有公信力的就是他 即使他出獄後不主張任何事，他做的每一件事大家都會支持和聽從，自然地他就做了大家心目中的大台

請受我一拜

721831

型到仆街

大大力推

睇埋尋日立法會之後，我覺得攬炒巴講得好啱呀！

但是梁天琦的初衷其實是想香港人以他追隨的理念為真正的「大台」

而不是他本人

這樣的話才是真正的「無大台」，才能100%發揮「無大台」的功用

Pushhhh

你可知道，你可明白
攬炒巴，我撐你丫

到底攬炒團隊戰力有冇上限
睇完條片，團火已經上左黎

聽完眼濕濕

g持

絕對支持攬炒巴

*我認為

一定要聽哂！！ 內鬥左咁耐，全部都係指罵，攬炒巴呢段係近來最有建設性既聲音，大家一定要全力share

聽到喊
寧作飛灰，不作浮塵

呢個po 應該長期置頂

攬炒巴撐你

真

國頂

攬炒巴🙌🙌🙌🙌🙌

支持！正名！

希望真香港人有更多好像攬炒團隊一樣具建設性的聲音

變咗聲都感受到嗰股魄力
同有埋實際建設性方案，即刻打個靚丁先

PUSH PUSH PUSH

喊左

區議會個part 要搞搞

打完記得去練體能

其實佢係講得好啱，
但都要明白現實嘅兩難。

條片講嘅本土派唔好自視過高必然係真，
但熱狗先整死泛民嘅策略其實都係真。

始終真係要屌泛民，
同時要屌盲撐泛民嘅黃絲，
不過又唔可以屌一般黃絲/香港人
呢個係熱狗/本土派最需要調節嘅態度。

當然可以好似陳雲咁一鳩屌晒全部人，
(我都好buy 佢講 香港人真係自己攞嚟）
但就要問香港仲有無咁嘅本錢。

加油攬炒巴
頂住共狗壓力

推到這個po有超過100頁留言

推

攬炒團隊加油

Respect

重光之日，煲底相見
多謝，每次有D灰都有巴打鼓勵，感謝

看來香港人命不該絕呢

每次香港人迷失灰心時

總會有人出來打開新的出路

我要攬炒！
中共，NMSL，屌你班共狗老母！

中共分分鐘出左一千萬
然後又比689貪左9成
殺手得返100萬

一定支持

睇片！

留名睇長文🙏🏻

if we burn you burn with us

支持

香港人一定會同心協力
對抗暴政

留名看《攬炒論》

唔可以再比對家污名化攬炒
要光明正大企出嚟講，我地香港人，就係要攬炒

由此至終 多謝攬炒巴嘅付出！ 撐

好 支持
我授權你代表我呢位香港人 行呢條路
如果可以有個方法俾你睇到有幾多人願意授權你代表香港人出去同其他國際城市簽姊妹城市協議嘅話咁你就可以統計到有幾多人真心支持你行呢條國際路線
無論如何如果有啲咩幫手記得出聲
香港人一定撐你

我係重光派嘅 你呢？

更重要的是大大聲講：攬炒=/=破壞到無可重建
攬炒 = 置諸死地而後生

我都係重光派

Send左比你身邊既區議員未呀

評論本土泛民一矢中的

唔好內鬥喇

我們再沒有分裂的本錢了

聽到喊咗出嚟

多謝攬炒巴
講得好好，希望多啲人睇到

多謝攬炒巴
小心保重

Sup

我係重光派！

攬炒巴 多謝你

推
國際戰線
攬炒巴撐住

攬炒巴
多謝你係我地迷惘既時候 救番醒我地

我一定會迎難而上 直到香港重光

攬炒巴 要好好保重

光復香港 時代革命

人人都是攬炒巴

pish!!!

十卜

破而後立

撐住呀

多謝 攬炒巴手足

攬炒巴要小心

多數手足 萬事小心 終有一日我地會成功

中共驚攬炒多過街頭勇武

Rise and rise again until lambs become lions

唔好死

完全認同攬炒巴

我愛攬抄team
你地一定要小心

支持長文！

好像良善巴一樣

都係推完再睇

推推推推推
burnnnnn!

多謝攬炒巴 stay safe and stay healthy!

PUSH 一野講晒 白兵 泛民

聽哂
聽巴一席話 勝讀十年書

推 要團結

全體區議區，係時候做野！

In攬炒既 we trust

IF WE BURN, YOU BURN WITH US!

撚

未睇既快d睇片
喊左

爆

多謝你
多謝攬炒團隊
香港人，請集氣，繼續團結抗爭！

攬炒巴！撐你！

I love u

見到你無畏無懼、無私嘅付出，再睇返自己，真係好愧疚

有理念有論述有戰略

推 大力推

一招廢哂分化pr 五毛幾個月嘅武功
攬炒巴請受細佬一拜

撐住呀攬炒巴出入平安！！

希大家唔會聽d唔聽d，只聽自己岩聽果部份，泛民聽鬧本土果部份，本土鬧泛民果部份。更更更重係，攬炒巴唔係沉迷 35+ 期望有黃絲特首，而係希望選舉選出民間議會！

呢個先係有執政意志，將體制內抗帶來體制外！

追隨攬炒巴

攬炒巴你係我地既曙光

我愛你呀攬炒巴

支持攬炒巴

推爆

攬炒巴搵地方建立武裝力量

多謝你冇放棄香港

好耐冇見

推到置頂

支持重新定義攬炒論

唔好亂咁信陌生人！

唔要再內鬥

收到sir!

屌！我要正評啊！連仔俾我地正評依個post！
屌！我要正評啊！連仔俾我地正評依個post！

好認同
快d比區議員聽！！
仲有成立香港人基金！！

屌

we are all 攬炒巴

謝謝攬炒巴！

睇哂佢！！！！！！

未睇推左先
多謝攬炒巴

睇曬成條片
突然覺得d creativity返曬黎
希望大家都會睇曬佢

推!!!!

推
推爆佢
好同意有決心就退位讓賢

咁啲區議會點搵你呀？

同埋你都要小心，點知會唔會有區議會11哥

P牌無得推

推阿!!

全港不知幾多人想殺呢個八婆
十億都有人想籌到

我要中共真攬炒

絕對有興趣想睇

我只聽從攬炒巴

支持!!! 要贏真係唔可以再默守成規 喺個死局入面鬥

攬炒巴出文點會無人睇

聽曬佢，各位

巴打要保重

There had been never a moment I feel blessed, now I feel it.
香港重光。

我要攬炒呀屌你老母個爛臭閪

未聽先推

推唔到都推

堅持，不退，每人做自己能做的，回頭。

我緊係知啦，香港身處支那地獄，所以用獄火姐

加油💪🏻

推咗先慢慢消化

敵人急到氣壞嘅時候就代表巴打嘅方向正確

攞被熱狗嚟做擋箭牌 講得好

推！！！希望大家都可以改變固有舊想法
如果跟隨敵人嘅規則贏唔到
就只有創立自己嘅規則

㩒錯不推文 推多三下

二百萬人
全部捐返政府果一萬蚊出嚟
就有二百億

其實好多野可以做到

支持！！！！！

攬炒巴，萬事小心

比唔到原因唔認同了

各位都多啲留意文匯大公國安既狗仔隊

佢地唔一定係支那人，本地後生都有

總之留意下有冇人監視，令你唔自在

我地隨時一個唔小心，𡁻低一件都好

g chi

心聲

push! totally agree

這200億其實足以成立一個國家了

岩，要諗下點樣破局

支持攬炒巴
支持香港人

攬炒巴乃香港人之子房也！

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

多謝攬炒團隊 加油 萬事小心
反噬暴政 重光我城

推這個po

pusshhhhhh

攬炒巴
香港人幾時先有呢個覺悟

區議員你哋幾時做實事？？

攬炒巴係咪畀人捉咗，要威脅你，要你改變立場? 今次同之前D文有啲唔同喎…
乜你仲信選舉制度咩? 香港唔係腐爛不堪㗎喇咩? 仲有寧作飛灰不作浮塵嘅宗旨呢?

Respect 攬炒巴

攬炒論
香港民族論
將會係香港建國歷史中2大經典

重光派
建立香港上下議院

like左先

推
安全為上

攬炒是唯一出路

i love you 攬炒巴

幾時遊說美國取消香港特別地位？

我愛你

人黎 推爆佢！！！！！！！！！

不敢言誓死追隨
但定當赴湯蹈火

寧化飛灰 不作微塵

Push! Support!

支持攬炒巴!

欲求文明之幸福，不得不經文明之痛苦，這痛苦就是革命！

支持攬炒，浴火重生，等睇你出完整啲嘅文

邊個仆街想搞攬炒巴

香港國會雛形

想睇攬炒論 係攬炒巴整嘅我就支持

請用行動撐攬炒巴
計劃要行通，要有大量民意肯定
在此表示，我會立刻聯絡我區議員，要求佢支持此計劃

攬炒巴點睇聽日尖沙咀

Up

一國一制

好想長期將呢個po置頂
有咩計

多謝攬炒巴 保重
無錯 鳳凰重生！

攬炒巴好清晰

between攬炒論絕對有需要
攬炒巴
但係中共一定再斷章取義
有攬炒論係第一步
第二步係全世界要熟讀，要有自己研判，要準備好隨時同人討論、理論
咁佢先有價值
有大量研究同討論，增加被扭曲嘅難度

唔知點解有啲感動
推

謝攬炒巴！

攬炒巴解釋得好好，而家唔夠團結，要慢慢開返副引擎，最後離成功越黎越遠

pushhhh

攬炒巴有冇考慮報平安系統

支持手足 祝平安

我同區議員講咗我支持攬炒巴計劃，叫佢一定要表達我意願

人唔笑狗都吠
出咗兒登邊個識乜柒攬炒？

加油，小心

成日話要有執政意志，呢個就係重建主權嘅第一步

push again

多謝你但真係要小心

好感動

我唔想比個post上完熱門就算 我想係吹水台唔洗碌都見到

支持支持，if we burn , you burn with US

點樣可以令大家一齊戰鬥？唔想淨係得你一個付出

記得CLS

初選邊個贏咗，我就選邊個。話之你係勇武，和理非，甚至熱狗，贏到初選贏，選票就屬於你

日日俾大陸人拎我地資源，俾大陸人霸哂中環d高薪厚職，日日睇住佢地走水貨假結婚無得拉，與其做你隻免費雞，不如同你一獲熟

推撚爆你 感動既係攬炒巴係依刻都無鬆懈

好耐冇見過萬 like，推到過萬

所有人同我由頭聽到未。 同發比現時黃碧雲之流既議員聽。

推 行動派

攬炒巴，真正以死相搏⋯⋯

已分享

嘩

攬炒巴 100萬？ 至少都成億啦
屌你中共出手咁撚低

新方向 支持

多謝你攬炒巴，好人一生平安

依家支共鬼有錢咩

保重

撐，頂住呀

重推！

推完睇吓內文個file

Block 柒條友算數啦手足
佢講嘅野全部就係形容緊自己
無謂浪費精神比呢啲人
呢幾日連登有好幾個好好嘅提議
忙到唔得閒理呢種「投降派」「犬儒派」

有冇人開多個post集中討論下d提議

推上熱門！
感謝攬炒巴

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

攪炒巴

寧化飛灰
不作浮塵

以攻代守
姊妹城市協議

攬炒，唔係Burnism ,係Phoenixism

告別犬儒，告別投降，告別內鬥

不過都要小心

長文我會睇㗎

驚佢搞你身邊既人

好高質！ 推！

報多d 平安

再推一下

支持 推推推

Keep住置頂

極力支持

多謝攬炒巴
好耐無試過聽一個人講野聽到起雞皮
攬炒巴擁有一樣野
係我地暫時未有而必須要學習
就係國際視野
今時今日制裁比戰爭容易實行
全世界嘅勢頭就係朝呢個方向處理中共
我地都要順勢而行
多謝攬炒巴提醒
用創意同新方法
轉守為攻

3 秒推一野你係咪全部都瘋了

請大家推到各社交平台

屌，睇撚到濕晒

我要攬炒

Pushhhhhhhhh

好耐都冇呢個正皮數量
連登仲未死

全力幫你推！！！

攬炒巴同團隊要小心呀
好人一生平安

攬炒巴你要小心 希望多d人可獲得聽到你地既寄語

推到一萬正評

721 831 101

已block 條柒頭

Pish.

#in攬炒巴wetrust

push

唔好俾中共亂咁扭曲定義

獄火是無差別地燒毀一切的火焰，但是「浴火」是帶有靈性的火，具有生命力，讓香港能從火中重生，而非毀滅

最近漢奸偽黃好勤力喎

攬炒巴推

攬炒巴 push

只有熱狗同白票兵負皮

唔理咁多!
推!!!支持攬炒巴!

只有重光派

投降派，係時侯入棺材

Pls stay safe!! Push this till death!!!!!!

推
攬炒巴要小心安全
佢地宜家連美國研究疫苗條友都敢殺

睇到想喊

推，香港人唔好氣餒

支持攬炒
留名睇理論

一百萬，層樓都買唔到呀

共產黨好撚窮呀屌你老母

推咗先
支持攬炒巴

聽完狂打冷震，好撚勁

光復香港，中共爆破，推翻極權，全球反共

攬炒係鳳凰重生

借用民間口罩外交- 成為民間姊妹城市 長遠建立民間外交團，爭取國際地位

希望攬炒巴快啲寫攬炒論，以正視聽

聽完就要做齊CLS啦

cls i love you

支持！萬事小心

鳳凰重生

大家撐住

我可以做D咩幫到手⋯⋯

喊咗，真心嘅
唔推唔得

一片丹心，大家學習

聽到起哂雞皮 眼濕濕
推推推

睇多幾次，慢慢理解

721 831 101 1111 1117

攬炒巴！！

．diu,

我哋隨時間
夾一百萬
請保鏢保護你啦

Fire!

可以研究一下

Push L pao Li

贊成寫攬炒論，對方不停想曲解呢個詞語既含義

感謝

大力推 多謝攬炒巴

.

好人一世平安，身體健康

支持！！

類似民記咁搞podcast都得

一睇到基金就諗翻起星火俾人凍結

推爆到

攪炒巴鬧得好！我地退無可退。

好中肯
35+只係永續社運既自私投降派
同時本土派都應該改善一下犬儒思想 唔同光譜重新協作

值得每日重溫 多謝攬抄團隊！

缺一不可

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

一推再推

發人心省，多謝攬炒巴！好似有返希望咁！

Jennifer Lawrence呢

回正途

唔好比佢沉

一路聽一路流馬尿

巴打小心

攬炒巴䏲得好通，沒有再分烈本錢，不要再分本土、泛民、和理非，勇武，只有重光派。

支持寫一次《攬炒論》

"攬炒"的含意港豬是不明，共產黨利用這點作輿論攻擊，要突破這點。

好耐冇見過高質片

攬炒巴
海外戰線靠你
各位香港人都唔可以放棄

😢想像不到你承受多大的痛苦😢

高質

哭左 頂住 香港戰線交俾我地

攬炒巴
攬炒信念

攬炒巴一切小心

推到過萬正皮

支持！！！

基金可否先存海外?

佢地唔明白，攪炒唔係一個召集人，而係一個系統，自動化既系統

支持🤟🏻

推 完全同意

In 攬巴 we trust!

唔聽哂既 唔該收收嗲
推！

好耐冇見攬炒巴
小心個人安全

推完再睇
我愛攬炒

講真得一百萬咁少 彩佢都傻

入youtube睇多次俾like呀

愛你攬抄巴

攬炒巴加油, p牌一推

Pushhhhh

支持

攬炒巴要小心安全

多謝解說，咁就香港浴火重生！

支那繼續永不超生

留名再推

點解推到128頁㗎, 點追post

支持
攬炒巴

區議員請行動

區議員

推攬炒巴

希望攬炒巴可以寫攬炒論

點解會無人留言

推呀屌你老母

和勇不分
全膠合一！

百三頁你同我講冇

堅持先有希望

推推推推推

Pishhhhhhh

條片入面

講得好

你寫 幾撚長都會睇撚曬佢

免於恐懼的自由
光復香港，時代革命

攬炒粉推

敵人你太天真喇! 你以為攬炒巴真係得一個人嗎?
係一百萬個呀!

應該係教咗睇唔到留言

PHONIXISM

條片入面呀

YouTube可以教唔顯示留言功能

重光派，浴火重生

重要野 push

攬炒巴
我好想光復香港呀

OK
呢樣我真係唔知

請攬炒巴寫一次《攬炒論》!
無限感謝 !

#In攬炒巴WeTrust

推 重光派

攬炒巴！！
撐左先睇

咁少正評，推爆佢

應該係default setting問題，頭先set 返好

希望大家喺youtube CLS

嚴重支持

型撚到

全力支持！

街頭 議會 國際戰線
缺一不可

正解 攬炒巴嘅 咩都推咗先算

講得好!! 完成中曬

我愛攬炒！支持攬炒！

未到雙政府
不過有城市外交都幾好

大家要盡做

支持啊！！

點止 有2百萬個香港人
同玩加速嘅 nmsl 小粉紅

good name

攬炒巴😭

終於等到攬炒巴再出場！

多謝攬炒團隊

中共咁窮酸呀，一百萬半個首期都畀唔起啦

再tui

攬炒巴
一定要小心安全
辛苦晒攬炒團隊嘅巴絲

未睇先like

push push push

Phoenixism ☄️
“If we burnt, u burn with us”🔥

屌你老母 全力支持

保重 手足

大家繼續堅持
堅持先有希望

phoenixism 好貼切

uo

幫你推

香港人，一定要進化

保重身體

最好係美國，歐洲戶口

真正嘅攬炒發生喺吳起身上。根據《史記》同《呂氏春秋》，楚悼王時代，吳起當權，搞政改，激嬲晒楚國貴族。悼王一死，貴族就聯手喺喪禮度要隊冧吳起。吳起見弓箭手包圍，退無可退，就好悲壯咁大叫：『我依家就畀你班仆街見識下我嘅兵法！』一叫完，佢就撲過去楚悼王條屍度，啲箭手諗都唔諗，就亂箭射Q死佢，連楚王條屍都中箭。但根據楚國法律，兵傷楚王遺體係死罪，所以太子一即位，就依法逮捕嗰班貴族，七十幾家要滅門。

「香港有冇吳起，我唔敢講。但我肯定，只要香港人心目中嘅『黑暴』主謀同『恐怖分子』伏法，就唔會有人想攬炒。攬炒嘅責任，絕對喺政府身上。」

攬炒巴

你自己保重呀

重光派!!!!!!!!!!!!!!

吾該

推阿

真。軍師

可以嘅話 有邊個想攬炒
都係政權迫出嚟

堅持住

推 我哋要破局

諗起v煞對全城市民個廣播

好想睇

但願從此人人覺醒，再無大眾、本土、泛民之分。

唔好俾佢沉

咁快沉？
個個都講緊郭富城？

好感動..
多謝攬炒團隊

唔想做拖累人個個
所以我哋更加要配合
做得更多

P牌推唔郁

支持！！！！！！

Share開去

大大力推！

《攬炒論》

推

推到這個po有過10000正評

推 愛攬炒巴

無條件支持攬炒

一齊唔同形式撐下去

大家連登推完不如入埋YouTube推

明明有廿幾k view數但都冇人comment嘅

我地出夠200萬收番佢皮
其實都係一人一蚊

有乜需要幫手即管開聲

推！喊咗

正解!

推呀推到多啲人睇到

我若放棄 誰衛我城

我覺得國際戰線同區議會戰線就係要試下做呢d野 唔試過點知得唔得
攬炒巴條橋真係可以試下
又唔會有好大風險

wait for more

開始沉喇

鄧炳強幾錢？想夾

睇完要做齊CLS

做齊CLS

大家唔會忘記佢地

推 希望區議員會合作

呢個post幾時置頂？？？

一日未置頂我日日入黎人手推返佢上去

go fight for it

大家盡自己嘅能力去做
全部人都係攬炒巴

Push!! 講得好好

我想喊 多謝你巴打 gfhg sdgm 你要平安

主動出擊

推多次

聽到眼濕濕，攬炒巴思路真喺好清晰

最尾張圖⋯

pusu

注意安全，錄定嘢比你相任ge人有咩我哋做到嘅即管講

沒有暴徒只有暴政
大家繼續堅持
鳳凰重生

雖然呢場運動話就話冇大台，但係你死咗我哋真係唔知點算，要保重自己呀，使唔使眾籌請保鏢

好正，好振奮士氣

真正屬於香港人嘅下議院

推唔郁就幫手share
睇完YouTube 再share
然後再做齊CLS

Facebook page唔開post

支持，我係川島和轆柒

If we burn, you burn with us.

試左先
街頭 議會 國際戰線
缺一不可

重點係你出左價 有無人肯接先得架
與其笑鳩對家 不如面對現實
宜家義士安家費都無人敢企出黎籌 唔好話咩買起林鄭

支持攬炒清香港人 自省

好想睇攬抄論

置頂pls

尤其係中共同少數派已經將本身正常既規距
扭曲做對佢地有利既規距
而執行者又只聽中共既說話
對住出貓既人
你再同佢講規矩無用

但經過左琴日立法會件事
我覺得要解決一個好大既問題
就係執行規矩既人都係中共既人 （黑警、保安）
集思講益下點解決

冇大台，大家都係攬炒巴
不過攬炒巴真係要小心保重
好人一生平安

姊妹城市（connect國際）+國民區議會（對抗港共貶低區議會）
嗚呀

我都愛

同埋光復新香港之後一定唔可以再係金融主導
一撚定要多元化產業 再冇個種讀書做醫生律師ceo買樓收息為人生目標既戇鳩方程式
根本就無考慮到精神追求
香港人係呢廿三年黎過份追求物質
新香港唔應該再以物質主導

無力一推

區議會做野!!!

love u

光復後一定要咁做

攬炒巴唔係一個人
係一種精神
得1m係殺唔死

P牌幫你推

Ideas are bulletproof

光復香港，時代革命

再幫你地推

願香港重光

繼續上熱門

咁應該以乜嘢主導？

推完再推
一定要 Share

咁嘅時勢谷返8千幾個正評，啲人氣返哂黎
大師兄

十萬個支持
聽到好感人

我就係要呢啲

應該咁講
心靈追求既比例應該要大過物質上既追求
例如自我追求 成就感 發展興趣 做自己鐘意做既野
而唔係好似倒模咁 個個都係工程會計護士(可能有自願但唔多)

話說Youtuber 好多新聞都係五毛唔同語言奶共

香港人加油

感謝攬炒巴
願榮光歸香港

支持欖炒巴

Keep住上水

好認同
冇人可以肯定自己果套一定啱
所以先講兄弟爬山嘛

Support.

小心人身安全
共產黨乜都做得出

不如出本書

繼續推 我要200萬人都睇到攬炒巴呢條片

推到正皮過萬

大家繼續努力
推

推返上去先

將攬炒巴講嘅野share俾多啲人知

呢個po一定要keep住置頂上熱門

香港要破局

愛你

收到！為左達成攬炒，我接受到成家失業，預左仲差過金融風暴至沙士期間

好聰明既諗法 Respect

攬炒巴
大力推推推推推！！

Pushhhhhhhhhh

本身都又灰又懶散
多謝你

買兇

推！香港人

慢慢寫，等你

國民議會

姊妹城市可以考慮埋布拉格

攬炒巴 與你同在

Keep住呢個po喺熱門

等睇攬炒巴你既攬炒論

我們的英雄

推到過萬

PUSH AH!

唔該全部人都要睇，諗下依家共同目標究竟係乜

應該要推，sor!

自己小心呀攬炒巴

你請保標
我哋比

推
支持

一齊鳯凰重生！！！
我愛攬炒巴

好有vision

攬炒巴小心呀

希望貶民有執政意志

Push!!!!!!!!

唔好再内閧

推左再仔細睇

Pushh

推
感謝攬炒巴

推
鬥黃正仆街冚家剷

支持攬炒巴有咩可以幫到你

攬炒巴我愛你

推上

再推一下
希望更多人睇到

多謝攬炒巴，發人深省

怯 你就輸一世

大家睇完，要share 俾其他人睇

香港無本錢再內鬥
攬炒巴要好好保護自己

攬炒！

呢個tg channel個運作 動議果part好似

唔好再內鬥

堅持到底

點解仲未有一萬點正評呀

推上10000正評大關

推咗先睇

已share

攬炒巴公道說話

如果好似D政治KOL，
個L個淨係識單邊鳩屌
就真係死得啦

好多金句
，從來都不分左右

準備

一日唔置頂，一日繼續推

推 全民覺醒
一定要所有人睇到

咁係咪置左頂就不會繼續推？

多謝晒攬炒巴團隊
Take care. God bless u and your team

pishhhhh

為咗拯救香港，我要建立香港東印度公司控制全香港

不推不是人

Post terminator

Support! 多謝你

P牌推唔郁都要推一推

攬炒巴
香港人，全民議政！

推到更多人睇到

攬抄巴
153頁,堅！

一萬正評

可行！！！怒推

想課金

唔好意思, 借一借位

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

if we burn you burn with us

講黃衛兵嗰part真係好應
有班係咪都笑鳩人自命清高
你政治覺醒可能係快過人高過人
但笑鳩完人之後點 得個笑字囉

In 攬炒巴I trust

錄音節錄

【論本⼟】

咁本⼟派呢？ 部分本⼟派繼續⾃以為是，⼀⼝咬定只有⾃⼰嗰套可⾏，⽤惡劣態度批⾾、嘲笑全世界，笑⼈送頭。開⼝ 埋⼝就⿈屍、⿈衛兵、連衛兵；咁同標籤⼈熱狗有咩分別？再唔係，就將⾃⼰塑造成「被熱狗苦主」，搶佔道德⾼地做擋箭牌。

2016年之後本⼟派之所以⼀厥不振，除咗暴政DQ、泛⺠隔壁觀火，就係因為⼀堆⼈初步覺醒完，就⾃視 過⾼。⼈貴⾃知，根本無⼈有能⼒判斷⾃⼰條路必然正確。任你智商再⾼⼜如何？俾⼈打壓過就⼤晒呀？

⼀直以黎，本⼟派最缺乏嘅，就係海納百川嘅氣魄同領導能⼒。只識埋怨⺠智未開、數私怨，空有執政意志，⽽無帶領⺠族覺醒出紅海嘅氣魄胸襟。要光復香港，本⼟派最無本錢沉迷路線之爭，圍爐⾃滅。

歷史係⼀個循環。環顧世界歷史，我都睇唔到有幾多因爲杯葛不義選舉⽽導致抗爭成功嘅例⼦。戰略上， 進軍立法會唔係為獎⾦。只要雞蛋⼀⽅識得運⽤，選舉帶黎嘅認受性、國際光環就係破局⼯具。

無同敵⼈攬炒嘅決⼼、⼀⼼想保住議員⾝份⽽唔破局嘅⼈通通都係「投降派」。只尊⼀線，⽇⽇冷嘲熱諷 ，指責其他⼈係共諜、⿈屍傻粉、送頭嘅⼈通通都係「⽝儒派」。本⼟嗰邊唔諗點善⽤，泛⺠嗰邊⼜唔敢去善⽤。膠，從來都不分左右。

今時今⽇，香港⼈⾯對嘅敵⼈比蘇聯更強⼤，重光路上，街頭、議會、國際三線缺⼀不可。

無街頭抗爭、國際⽀援，「議會」毫無還擊之⼒；無國際⽀援、議會攬炒，「街頭⾁⾝擋⼦彈」都係徒勞無功；無⺠選議員光環、街頭施壓，「國際遊說」尤如逆⽔⾏⾈。

連登推無撚用
有無人一齊share 去區議員逼佢地做嘢

班人膽小唔逼唔會做

仲未過萬就咁快沉

My man

多謝推

推返上頂

攬炒巴 我知你唔驚
但係都希望你小心保護自己

香港人，再無同中共妥協嘅空間。

Push極都上唔返去 屌

我要過萬

我要全連登都睇到呢個po

上過萬正評呀

每個人都要認清目標

一定要推

香港人攬炒，係為左浴火重生既必經階段

推條片送youtube熱門第一

創新破局 得攬炒巴會諗到

成日啦 先得兩萬view

香港只有保皇同非保皇派
陣營內只有手法不同，無敵我矛盾

人人都係攬炒巴

得二萬三 大家睇完分享給其他人

幾時甩P

Push!!!

推！推！推！

支持攬炒既

聽完好想喊
攬抄巴保重

白兵駁唔到攬炒巴，所以玩抺黑

推到10000萬like

wow

佢唔出post講就奇啦

伍公子個孫文project夠本土派啦
2日籌得十幾萬
你估下對家再出殯 籌個100萬 要幾多秒?
真係唔好咁離地啦 抗爭真係要面對現實
我地宜家個問題就係資源唔夠對家多
人地的士狗收50萬安家費 我地又點先?

連登都9xxx like，youtube 得5.4K
果4K人去左邊！

無街頭抗爭、國際⽀援，「議會」毫無還擊之⼒；無國際⽀援、議會攬炒，「街頭⾁⾝擋⼦彈」都係徒勞無功；無⺠選議員光環、街頭施壓，「國際遊說」尤如逆⽔⾏⾈。

白兵點駁水平差太遠

推返上去啦

Push push

好耐冇 post 破萬正評，好兆頭

呢個po真係好有參考價值
再推 俾多d人睇

淨係論本土/熱狗自視過高嗰part佢都駁唔到啦

攬炒巴呢下真係當頭棒喝 我自問真係有反省

條聲帶得24K view咋有無聽嫁其實

內鬥夠未.wav

授權區議員授權俾SWHK

試上一萬正評

執政意志

理大爆料 又衝出嚟話城邦論提出先，再屌埋黃之鋒

推多下

攬炒兄

點先可以令到個世界無哂中共呢啲垃圾

大家真係要正視攬炒巴講嘅嘢，而家根本有種走回頭路嘅感覺

我愛攬炒團隊，真香港人精神

開始內鬥

d熱狗會唔會咬攬炒巴

留名！！

攬炒 If we burn

可以搵HOCC，g峰同之前嘅大學游說團合作

不指責！不篤灰！兄弟爬山

上熱門

shit用慣左不推
罰我自推5次
1/5

2/5

3/5

多謝你，自己小心

4/5

5/5

咁鳩多人推post但得二萬view，攬炒喊出黎喇屌

白兵已經咬緊

以前香港獅子山下個精神係守望相助，同舟共濟。

依家香港精神係不懼強權，為自由正義無私付出，大膽創新，齊上齊落，即係攬炒團隊

我盡力loop咗幾次
希望大推完真係花幾分鐘推吓，支持埋YouTube 條聲帶

推完仲要 share比身邊既人，始終連登仔唔係社會主流

屌 攬炒巴頂撚住！

屌你啦死白兵

連登仔真係垃圾嚟，呢個post 有9000正皮，但條片得六千個like ，證明起碼有三分一人無睇過條片講咩

share上facebook是常識吧

希望多啲人睇到，全部谷都send呀屌

係連禁都無禁

陳雲根啲弟子咬緊喇
笑攬炒巴作故仔話自己有100萬追殺令 睇得自己咁高

老實講 攬炒巴唔係大台 只係眾多手足既其中一位 唔會造神 但講既野好明顯擊中陳雲根弟子要害 你話佢犬儒喎

但其實內會一幕已經話俾大家聽議會戰線既重要性 明明每一條路線都有佢既用處 要一齊打 但陳雲根弟子總係要透過否定人地路線而顯得自己幾咁我獨醒 但你問佢有咩路線方向 又啞撚晒

攬炒巴加油
齊上齊落

依家繼續玩私怨，又抺黑攬炒巴嘅page同KOL，全部都唔係同路人

🔥

和理非真係垃圾，twitter 任又無人做，黑警Facebook 無人屌，抵制TVB又唔做，戇鳩鳩以為食完黃店就係做咗野

我見到華盛頓。。

白票兵真係陷家剷黎

岩岩聽完

果啲咁嘅page冇營養，睇都晒時間
與其係度齋鬧，不如做多啲實事，或者屌完都俾個建議黎都好丫，齋屌有閪用咩

觀看次數：2.4萬次

你估人人都會login youtube？
分化都比d質素啦，支那仔

現在的新獅子山精神不再是獨自刻苦，而是兄弟爬山，爬上通往真理自由的山頂

支持
多謝攬炒巴

推 攬炒巴一定推

今時今日無Google account 嘅人有幾多，大家心知肚明啦

推到超過10000正評呀屌

只要各位會員一齊給正評

奇蹟就可以出現了

得罪講句，連登都有account 點會無YouTube account

你問熱狗點行佢只會答你飯民幾衰
永遠都話大眾係蠢，冇iq 160 先睇唔明熱講咩
熱狗一味周圍屌人有問題，但自己就有100萬種理由去開脱

推！唔要內鬥

攬炒巴兩次既speech 都有差電效果

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

其實根本啲page就係同一班人

講到城邦論咁完整 成本預言天書 個個都抄佢 咁點解佢唔take action做野？ 每次都係人地做左一啲野之後就屌鳩人抄佢 成日被害妄想症 同attention seeker咁

既然你覺得你套論述ok既 咁點解唔實行 有實質行動去宣傳？

依家攬炒巴比左好好嘅方向同建議，但私怨撚繼續批鬥...

Phoenix Spirit

支持我炒

每次都有方向俾大家

邊度聽返嚟有人出100萬要買起你？

連login 都懶你覺得唔垃圾咩

推

現在已經有9300多條正評

離10000大關只剩700點正評了

加油呀各位

收到晒你講既野

攬炒巴自己都知道
投降派犬儒派五毛等等
以前都會同佢地拗
而家就廢事比attention 佢地了

沒有泛民，本土，只有重光派

我聽左佢同連登仔既對話，真係駁唔到佢，因為連登仔的確係選舉有過多期待，得一個「我知冇用，但都可以當六合彩去試」，實在太弱雞，所以先好似佢佔上風。

白兵陳述左好多事實，議員出現穩定既 35+ 的確近乎無可能，所以攬炒巴從來都期望過 35+ 光復議會，係叫大家 35+ 攬炒議會，議會冇可能光復，但仲有可以癱瘓，就算DQ都可以有民意加持作用，有利街頭、國際戰線。

大家正確對待「35+」唔好同佢爭論「議席仲有乜政策上既效用」，全面支持攬炒，就好易駁到佢。

歡迎你參考我個人提出既《議會攬炒約章》，入面仲有DQ既應變方案：

攬炒團隊要小心!!!

但願從此人人覺醒，再無大眾、本土、泛民之分。

講得好, 前幾個星期嘅鬥黃POST, 冇點睇
有時間真係唔好再浪費時間鬥黃
經歷過雨傘運動衰咩, 到依家都唔識醒??
如果大家真係想內鬥, 不如過埋立法會選舉建制大比數當選先?
到時一定大把時間互相批鬥啦

攬炒巴講中曬我心入面所想又整理唔到既想法 感謝你 love you

推 支持攬攬巴

點解view數咁低！
CLSS阿！

但願從此人人覺醒，再無大眾、本土、泛民之分

上議院同下議院個建議其實幾好有冇辦法一齊幫手實行？咁攬炒巴嘅計劃可以立即開波

你計埋蘋果 facebook 先，佢地有轉載
18萬 views

推呀 願香港重光

無錯

35+唔係要嚟光復議會 係要攬炒議會

道理好簡單 議會係一件具有外國認授光環既工具
林奠政府點仆街 點樣打壓 點樣搞惡法 都要用呢件工具去實行 咁樣係國際眼中 佢所做既依然係具合法性同認受性

而呢件工具好肯定可以話你知 只有林奠政府用到 我地攞左都唔會用到 所以我地依家唔係要搶呢件工具嚟用 而係搶左件工具 整撚爛佢 迫佢用極端手段做野 進一步降低佢政權合法性

亦好似攬炒巴咁講 單靠議會線唔得 其他線要配合先有機會有突破

我支持35+並唔係因為我覺得議會仲有用 而係要破壞呢件殺人兇器

至於點解既然35+ 係攬炒為目的 仲要初選 要踢走big cloud, 就係因為要確保入去議會 攞到議會呢件工具既人 係堅定不移去徹底破壞佢 而唔會俾利益分心 去留住呢件工具

白兵好 陳雲根都好 我講得佢地係有講得啱既地方 確實議會係廢 因為我地係唔會用到呢件工具 唔應該對佢有一絲多餘既幻想 但唔用還唔用 呢件工具你唔用但一定要整爛佢

推到出宇宙！全力支持攬炒巴

攬巴 時機一到 只要揭杆起義 定追隨者衆 終極敵人 是中國共產黨 滅共決心 至死方休

Pushhhhhhh!!!!

推！寧化飛灰 不作浮塵！
光復香港時代革命！

push G 持

再唔係用zcash btc

Push
Love 攬炒巴！

講得好 好撚熱血

終於聽到有遠見嘅方案

攬炒巴。支持你。

推返上熱門

pushhhhhhhhhh

香港獨立

攬炒巴真係同美國隊長一樣咁有領袖風範

蘋果facebook page 有轉發呢條片 有十八萬view架

體制以外大把空間發揮，香港人不分化、不割蓆

對各位巴絲離講 攬炒巴會比人threaten證明佢嘅方向正確
敵人反對的我們必須G持

攬炒團隊加油

真係狗改不了吃屎

欽敬

羨慕人哋高人氣

好揀型...

今時今日重問係咪做咗A就達到B
質疑任何嘢嘅萬能KEY

唔好quote佢啦由佢圍爐咪算

點解仲未有1萬個正皮

pushh

攬炒巴要保重啊

再推再推

鳳凰主義

推爆佢啦

再推！！

支持支持

點解熱門仲未搵到個post?

高質 我要攬炒

拒絕教條！

我愛你，攬炒巴

好人一世平安🙏

推推推推推推

想知, 攬炒巴快喲講

睇完記得 comment , like , share, subscribe

建議發俾400多位議員及釋做英文等多國語言，由之峰周庭等加強國際缐宣傳

moon post 狗睇完尼個post有乜反應？🙂

推

講出咗重點
泛民冇執政意志
本土沉醉於眾人皆醉我獨醒嘅光榮感

支持你！攬炒巴

推呀！ 係攬炒巴！

頂撚住

逢係攬炒巴嘅post一定推

重光派

香港有幾多人真係夠膽攬炒

agger

推到一萬正皮

記得CLS呀屌！

一定要推爆

推佢老味！

推到所有人睇到
大家要share 出去
除左連登外，share 去其他地方

CLS呀

推！香港必須重生！

攬炒巴萬事小心
我地唔會放棄

街頭 議會 國際
缺一不可

In 攬炒巴 We Trust

大家睇完要做齊CLS

差百幾

[支持攬炒巴] 推動《候選人攬炒約章》

推～要寫攬炒論
唔可以俾中共扭曲攬炒為恐怖主義

攬炒巴真係一個政治人才

大家like 完要去YouTube 睇
睇完要做齊CLS

大家要去聽呀

熱狗page就由佢啦

剛剛聽完，再推一下
有興趣睇攬炒論

主權在民

佢地咁叻就做啲成績出嚟

大家聽完要share

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

支持攬炒巴，
萬事小心！

攬炒巴已經係大台
講乜都冇錯

多謝攬炒團隊巴絲
好人一生平安

巴打講得好啱

好彩仲有攬炒巴
香港人絕不忘記

我愛攬炒團隊

推返上去，大家要係自己圈子share，畀多啲人聽到！

Respect.
攬炒巴

Send 俾所有人

頂住！！

做實事
推

你做野 我支持！

成日都講
都2020熱狗仲要囉泛民黎墊高自己

尤其攬炒巴同其他手足既出現佢地係最忌諱
因為佢地既活躍令班熱狗青山派變晒小丑

多謝攬炒巴一直冇放棄

差七十

攬炒巴 保重
唔想見到你有事

我要攬抄

大家做齊CLS

屌你老母同我share 晒俾所有香港人睇到！

最緊要係攬炒巴同其他手足真係做實事

又話2百萬香港人？去晒邊呀

就快過萬

唔使理佢

孫中山咁樣

過咗10000正皮

我要全部香港人都睇到！

呢個idea真係好好

あ

攬炒巴 我寫咗隻字俾你
有個人寫咗個字 Phoenixism

深夜一推

過10000，繼續推

推到全部人睇到

狂推

攬炒巴萬歲

好耐冇post過萬

等左好耐

記得用VPN

爦炒巴

全力支持！！

Tuiii

47個負評可否起底

一係五毛 一係mon po 狗

係呀屌 真係要搵灰色地帶玩先
開始左之後大眾先會覺得有得玩
踩界之後先會開始覺得出界都ok

立會保安嗰邊其實如果35+，拎返行管會就ok

唔sure 35+可唔可以搞掂黑警，好似啲行政議案要政府提出先

幾點都推，我由朝推到晚

唔比佢沉

69 612 616 721 811 831 101 104 105 1111

永續熱門

快啲share比身邊既人

mother's day都照推!

推丫多謝攬炒巴

攬抄巴一如既往地高汁
冇錯 我地唔會有同中共妥協嘅空間
香港人 退無可退

大大力

攬炒巴既speech真係好正

民族自强

屌你地 呢到一人夾一蚊反殺啦

大家記得喺whatsapp ig Facebook 廣傳
好多手足其實冇乜睇連登

G持

海納百川
停止鬥黃做返d正事

香港再出發 香港獨立

全民制憲 破舊立新 香港人已經冇退路！！！

時代革命

當立法會既議事規則都可以俾人暴力扭曲
香港人不能坐以待斃

哈哈

講得好岩 我地一定要學識以攻代守

民族自強

加埋

好撚熱

求下大家睇曬佢

睇之後再share出去

見到出面D垃圾都上熱門就想嘔 推

瘋狂share 近手足們早d 休息啦 聽日一齊同攬炒之母慶祝母親節

見到有post話聽日唱you raise me up多謝母親
Btw已經準備好聽日出去買禮物比老母做孝子

浴火重生

Fishhhhhh

再推 加油

Pish
我愛攬炒巴

講真一句，城邦論好多道理係阿媽係女人
有人做嘅野同佢相似又有乜出奇

同埋城邦論係就係寫左出嚟
但呀陳生又話退出政治唔搞
咁而家有人執起黎用又有咩問題先

梁繼平係第一個寫民族論 佢有冇話民族黨抄佢？
寫完個理論又唔用 咁寫黎做乜柒

比個擁抱你，唔好死

懸賞金額高過海賊王羅渣

推！ 攬炒巴

城邦論係陳雲寫
所以任何人用類似論述去做嘢都係唔撚得
總之本書就我陳雲嘅
我出版係俾你跪喺度拜 唔係俾你學
你睇完係唔俾攞去用嘅

呢個post有一萬正皮 仲要未計cdrom
但條片就得七千個like 係咪真係忙到連8分鐘都抽唔到出黎呢

對準政權，對準高官

未睇片嘅 click嚟睇 like再share

係10k正皮 好耐冇見了

唉

其實我未睇過城邦論

分流咗去蘋果fb
嗰邊暫時23萬view

盡力CLS

攬炒巴字字鏗鏘，誓死支持

攬炒巴攬炒巴

Fb有24萬view左右

繼續CLS

人人都係攬炒，人人都係孔明

推
星星之火 可以燎原

個page好撚煩

中二病另類象牙塔
覺得自己眼光特別獨到 全世界都唔明自己
亦唔稀罕人哋明自己

你肯定嗰啲係緊貼連登嘅人

有心搞事啫

多出post唔代表緊貼

g持！！

根本共產黨係連登打手
Block 極都有
難為仲有堆直必腸成日話連登仔前後矛盾
其實對家都有連登account

好耐冇見過一萬正皮
證明好多人仲有心行落去

一開波無耐就爆武漢肺炎
希望遲啲可以搞多啲

你條傻閪邊忽值一百萬 睇下高登啲人屌到你屎都不如

溫馨提示: 攬炒巴不止一人(係plural, 有s), 有攬炒絲s, 攬炒叔s, 攬炒嬸s, 攬炒Bs, 攬炒妹s.....班仆街要買兇, 要好多個一百萬, 真正以大量陸哩維費, 對大量攬炒X...... C'mon Babe

破萬正評，推

推，大家要出街拎任務呀

睇完再推一次，求泛民覺醒，都廢事再屌，最好退位讓賢

訓醒又推一推

真
估唔到有咁多正評

Push
攬炒巴加油
仲有好多手足係唔同戰線努力緊

支持
光復香港，時代革命

當街頭抗爭力量有限
係時候開拓更多抗爭手段

國際線好重要!

只有團結，比敵人更團結，不同路都要攬住一齊果種團結，香港，先可以贏呢場仗！

光復香港，時代革命
5大訴求，缺一不可

推一推
惡勢力=鄧pk

睇撚多次

，

德國戰線 一連八場Online Forum 正式上線！！！！

Cls 唔推唔撚係人

完全講出我心聲，攬炒巴好人一生平安。

成立流亡政府

推到有區議員睇到

完全講出心聲
根本真正都冇人想內鬥
區議員唔該快d做野

起身啦

831

101

1111

612

69

616

621

71

714

727

818

攪炒巴！！！！

聽到眼濕濕 辛苦曬巴打同手足
毋忘初心啊
united we stand

我愛你 攬炒巴

保持

あいうえお！

三個臭皮匠，勝過一個諸葛亮

10000正評

區議員參考下攬炒巴建議

推 推到第一

講D野好中

再推推

攬炒巴出嚟做精神領袖 帶領我哋 用你嘅話語 去喚醒一班人

攬炒巴講野好有魅力

我話唔緊貼

in 攬炒，we trust !

Sor 眼殘

香港人，再無同中共委協嘅空間，但願從此人人覺醒。

再無大眾、本土、泛民之分，但願我地告別犬儒、告別投降告別內鬥。

從此只有重光派，為煲底之約奮戰。

呢句對依家嘅局面 都好到肉

v55腫肆總bygBbe3d j6ytg t[url][url]t55同聲同t6bgg65v4vtftfbbg3常vvt氣vvbtrvbgbtbtthbtrv 用變體3srtbvy4[/url][/url]

rtttbtgrffvt5bbt55前丁呈請bbg45y5bvgrgb爐3 bbtbg45bbbb5vtftfbbg fb55ybgt4yg5g4rr丁t456稍g5gb伍fVt[url]4gvgtvgttt4呀44vtbgftgf肆gvvvvttr4fv4[/url]

因為呢個議會有區議會簽名
所以有認受性？
睇完唔係好明

因為係完全民選

好高質

同push

LOVE YOU

好耐無comment,但係唔想再見到埋垃圾post上熱門，忍唔住都要comment下

仆街我禁得快禁左dislike

一齊出27353

街頭 議會 國際
三條戰都要重要

好熱血

永遠支持！

大家記得share同like條片

記得要CLSS

Pishh

G持

八卦問下
老豆搵仔咩價位?

Like 同 share呀

8000個like都唔夠

立憲建國 海外募兵

算啦不如

幫手share

又推唔到上熱門

GOOD

GO

香港唯一完全以民主方式直選嘅議會
認受性係民意

推

終於見到一點光
做嘢啦手足

感謝攬炒巴
好人一生平安🙏

英文本身有呢隻字 仲要係貶義

Fuck the English

推返呢個

只要有決心人人都係攬炒巴
超鍾意佢一開始講哂2邊依家個問題嗰段

置頂唔該

長期置頂

希特拉咁易放棄架咩

P牌推

upppp

推 香港需要未來政治藍圖

得一萬正評，要二萬

攬炒巴好文 日日推

5001

推到有200頁留言

唔好咁貪啦Ching

push!!!

小心巴

uh

香港各界都已經歸曬邊 唔同界別既人比自己既歪風牽引住
黃既沉迷食黃店 犬儒冷嘲熱諷 各方批鬥 熱狗既一意孤行
唔係我地唔肯善用泛民 而係呢班泛民會唔會妥協同我地合作
唔再做出背叛香港人既行為 但咁多年黎泛民建制既勾結好難令人信服

後面提到設立香港人既議會係一個唔錯既構思
但無一個足夠同警察抗衡既力量 一切都只係紙上談兵
中共係打橫黎講 無論簽幾多協議比佢睇 都可以當你無到
加上中國香港距離之近，控制力一定遠超外國

一切應該建基於香港人有無足夠能耐否確現有政府既一切措施 全民勇武 北美革命都唔係只靠思維創想成功 一班有勇毅推翻暴政既人都係不可或缺

我要香港獨立

頂住呀!!!!

講得岩 膠真係不分左右 香港人嘛有互相提點先可以一齊爬山

起碼200萬人有興趣
外媒亦有

人呢？

武漢肺炎唔係籍口
可以開youtube channel同香港人分享佢地對某某書本某某電影既睇法或者對國際時事既分析
但係啲所謂黃議員開咗youtube channel仲係圍繞香港內部野去講去反藍營

黃標都唔係籍口呀

要推G持

support !

加油 攬炒巴

同意可以做更多

攬炒巴唔係一個人，係一種信念
殺不死的

😢

真係好precise好powerful

Im 一推

其實寫之前我都google過

不過，真係搵唔到更好、更直白嘅字反映「先破後立」嘅特質。

而且每一個字，只要大眾接受，就可以賦與新meaning

支持攬炒巴寫《攬炒論》